吾城核子工程學生先係值得拉攏嘅一群

香港自主研發核彈

人生有時間開膠post不如先賺錢買一部超高速離心機 或者semipermeable membranes